放Ipad 9.7'' 128GB wifi版

5月份買
全新未開封 有單
$3150
有興趣請留低tg

第六代 2018 版

有興趣， 請ＰＭ

Tg

@JunoWK

Thanks

push